\input{../main}

\printtrue
\teachermode
\begin{document}
\printtask{
	\setphysstyle{Зимние сборы 2022}{Оракул}{8 класс}
	
	% e2018_8_1:
	\task{
		В цилиндрическом ведре стоит кубик льда. В момент $t=0$ в ведро начинает поступать вода с постоянным расходом $\lambda$. Снимите зависимость уровня воды от времени, постройте её график и определите массу льда $M$, объём ведра $V$, расход воды $\lambda$. Плотность льда считайте равной $0.9~\textup{г} / \textup{см}^3$.
		\teacher{\\
			\textit{Поменять условие, так как лёд может таять.}}
	}

	\ifteacher\else{
		\foreach \x in {1, 2, ..., 3}{
			\vspace{30pt}
			\setcounter{notask}{1}
			\task{
				В цилиндрическом ведре стоит кубик льда. В момент $t=0$ в ведро начинает поступать вода с постоянным расходом $\lambda$. Снимите зависимость уровня воды от времени, постройте её график и определите массу льда $M$, объём ведра $V$, расход воды $\lambda$. Плотность льда считайте равной $0.9~\textup{г} / \textup{см}^3$.
			}
		}
	}\fi
}
\clearpage

\printtask{
	\setphysstyle{Зимние сборы 2022}{Квазиэксперимент}{8 класс}
	\setcounter{notask}{1}
	\libproblem{region}{2021-08-1-4}
	\libproblem{region}{2021-08-2-4}
}
\end{document}